會員亞特蘭巴請入-蛇獴會唔會影響埋屬蛇既人

推

我係屬腦魔

師兄你好

係郁唔差呀 小學雞都係屬蛇

影響性係有既 但無辦法 大圍好大家都有運行 大圍仆街 大家仆街
但你唔好忘記 蛇獴神獸是依賴大眾既念力推動而得到加持的
大眾係希望蛇獴神獸能破解毒蛇風水大陣 而不是希望攻擊生肖屬蛇的人
所以盡管放心去貼佢老味 如果認真擔心就最多唔好長期放係身就可以化解!